{
  "id": "MA3176",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "用算式記記看"
  },
  "GameType": "NumberLock",
  "GameConfig": {
    "NumberPadAutoDisappear": false,
    "layout": {
      "top": true,
      "down": true,
      "pad": false
    },
    "checkAnswer": {
      "top": false,
      "down": true
    }
  },
  "Questions": [
    [
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 5 = 8",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "8",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：8 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 5, 40]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 6 = 20",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 6,
            "stepLabel": "20",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：20 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 6, 120]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 3 = 10",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 3,
            "stepLabel": "10",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：10 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 3, 30]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 4 = 40",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "40",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：40 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 4, 160]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 2 = 30",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 2,
            "stepLabel": "30",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：30 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 2, 60]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 5 = 11",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "11",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：11 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 5, 55]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 7 = 13",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "13",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：13 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 7, 91]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 4 = 12",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "12",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：12 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 4, 48]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 3 = 28",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 3,
            "stepLabel": "28",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：28 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 3, 84]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 2 = 43",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 2,
            "stepLabel": "43",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：43 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 2, 86]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 5 = 11",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "11",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：11 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 5, 55]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 7 = 13",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "13",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：13 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 7, 91]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 4 = 12",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "12",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：12 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 4, 48]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 3 = 28",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 3,
            "stepLabel": "28",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：28 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 3, 84]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "(    ) ÷ 2 = 43",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 2,
            "stepLabel": "43",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：43 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["×", 2, 86]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "桌上有一些鉛筆，每5枝分一堆，共分成了10堆，請問桌上原本有幾枝鉛筆?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 10,
            "stepLabel": "5",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [5, "×", 10, 50]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "桌上有一些鉛筆，每6枝分一堆，共分成了13堆，請問桌上原本有幾枝鉛筆?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 13,
            "stepLabel": "6",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [6, "×", 13, 78]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "桌上有一些貼紙，每4張分一堆，共分成了24堆，請問桌上原本有幾張貼紙?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 24,
            "stepLabel": "4",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [4, "×", 24, 96]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "桌上有一些貼紙，每7張分一堆，共分成了11堆，請問桌上原本有幾張貼紙?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 11,
            "stepLabel": "7",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [7, "×", 11, 77]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "桌上有一些貼紙，每6張分一堆，共分成了14堆，請問桌上原本有幾張貼紙?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 14,
            "stepLabel": "6",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [6, "×", 14, 84]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "箱子有一些漫畫書，班上每組各分8本，剛好可以平分給13組，請問箱子裡有幾本漫畫書?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 13,
            "stepLabel": "8",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [8, "×", 13, 104]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "箱子有一些漫畫書，班上每組各分9本，剛好可以平分給12組，請問箱子裡有幾本漫畫書?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 12,
            "stepLabel": "9",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [9, "×", 12, 108]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "箱子有一些漫畫書，班上每組各分7本，剛好可以平分給15組，請問箱子裡有幾本漫畫書?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 15,
            "stepLabel": "7",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [7, "×", 15, 105]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "老師把一些貼紙平分給6個學生，每個人分到21張貼紙，老師原來有幾張貼紙?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 6,
            "stepLabel": "21",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [21, "×", 6, 126]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "老師把一些貼紙平分給8個學生，每個人分到32張貼紙，老師原來有幾張貼紙?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "?",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "32",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [32, "×", 8, 256]
          }
        }
      }
    ]
  ]
}
